有冇知健仔最新近況點樣? 之前話告佢暴動後無晒消息

有冇知健仔最新近況點樣? 之前話告佢暴動後無晒消息

7.21 唔見人
8.31 打死人
10.1 槍殺人

推
點解冇晒消息

推

巴打你個名